[tcb] endgame

If you feel : answer
------------------------------
thirsty : water
hungry : food
sad : friends or someone you trust

LIHKG

it is promised by God that rainbow comes after raining.

NTS TRCY220DD35-3KR8
PfuvpBSS Kab790 Y%9Q
R5&*N886 30624700
R^VB8

i want more players to play endgame.

推

pish

push

I LOVE LC